今個月同左3個網友出街後有感

連登仔其實大部份幾好

3個都有禮貌，基本風度野唔講，最好係爆粗前會問我聽唔聽慣粗口，呢下尊重真係 雖然三個都唔係衣著特別型，但勉強叫到做smart causal，無果d韓仔look先 講起做gym三個都有做過，pro就唔算但都叫有運動開

咩咩妹幾時再出腳圖

3個都去食元氣

即係未到高登仔質素

然後你地4個互含 又每人射左2次搞到入左院

係咪全部阿叔黎 ？

去左邊度棍撞棍

一次三個定分開三個

你條臭G 張黑絲 同 祼照幾時流出

幾時同我出街

近排肥左，不出了

2元氣1薩利亞

開名ok?

佢地點約你

我又想約咩咩妹呀

How much

今次有問你拎體味紙巾？

咁你賺左幾多錢

「問我聽唔聽慣粗口」呢句會不會作大左？

咩咩妹喎

點解次次要人請？

你係香討引板出過post

d仔爭住請唔係唔受下話

佢雞黎

2和b
牙路
Ryo

Ryo蛇又偷偷....

見你講牙路就知假既
佢真人米6瘦到仆街 邊有肌肉

25b又偷偷食女 要同蓉兒報串了

有無做愛？

邊個薩利亞 狗都唔屌

邊個最靚仔

我約過2個連登仔，2個連登女

當中1條仔係gay ，另一個正常

俾我感覺個人都係正正常常兼幾好傾

女就都幾靚女，大大方方，冇咩共同興趣所以放棄左

屌！講好左唔開名=.=

唔好 我視牙咩為真心朋友

咩咩妹收唔收兵?

想約咩咩妹

咁果晚一人射左幾多次?

邊個屌得你最開心

CLS Post

你地加埋有7粒睪丸

成日去食元氣食到停經

條男人咩咩狗邊有經

收咗幾多錢

蓉兒唔好嬲

AA

邊個最大